牙蓋真心唔好咁搶口了，驚你有事

隻戀童狗唔係人咁品

佢搞鬼到蓋清咩？

希望佢搞夜更果個

蓋清手足遍佈十八區
人數就唔講了

蓋清唔係童
所以冇有怕

老人家

笠仔都打撚死佢

係 但你25

我見佢都幾瘦 呢D打壞我一拳一件

留返幾拳比我

蓋清好波

玩過幼 轉玩老

我D肌肉簡直完美 怕條能

PS 我只怕牙TIM

正常人都怕

蓋世寶吊老母

敢問世上有邊個滅得到牙蓋

駛乜京最多都你返牙租懷抱

佢有好多FANS係兩登 到時要返膠登

永遠追隨蓋清